（宏觀）點樣評定經濟差定好

冇讀過econ, 有時睇一個行業可以分析到果行撈得好唔好
但成個economy就真係唔多識

有冇巴打指點下

外匯儲備

GDP

香港兒家gdp增長好似唔係太高
但經濟好似都唔差

Yield curve

大家覺得兒家香港經濟算好唔好

不好

3.1% 算好

商家佬成撚日唱經濟唔好
但又唔見失業率上升